環球時報: 剛過去的週末，示威人數明顯減少

Source: RTHK

環球時報社評指香港非全面徹底失秩序 局勢仍高度複雜

內地《環球時報》發表社評，認為香港局勢有一些變化跡象，但依然高度複雜。社評說在剛過去的週末，示威人數明顯減少，激進示威者以「快閃」方式，破壞秩序及製造聲勢的策略，變得更加明顯。社評認為香港不是全面及徹底失去秩序，混亂發生在局部時段及地區，特區政府和警隊仍有更多止暴制亂的法律資源及手段可以使用。社評又說該報採訪組與部分傳媒談論過，包括比較激進的傳媒人，基本都同意暴力不對，但對方的邏輯是，政府不同意示威者「五大訴求」，是導致暴力的原因，並對示威者向政府施壓給予的支持，高於對示威者破壞法治的反對，令示威者在香港受到的實際輿論壓力，沒有成為全社會性。

2019-09-02 02:38:31

想出口術

要求民陣搞次300萬人遊行

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

撐警集會人數都明顯減少緊喎

屌你出反對通知書緊係少啦
你試下民陣聽日搞遊行，有埋不反對，300萬都同你出嚟呀

冇人數人數佢up乜都得㗎啦

卧底都用埋仲有咩手段？藍絲殺差佬？

平行世界?

On 9 官媒 第一就環球時報 第二就人民日報

真係膠都費時派

Btw cctvb 日撚日報新聞 都quote 呢兩份野 心諗佢講乜春關我撚事

其實有冇人有大約數字

又分化屌你老母 顧撚掂你隻狗胡錫進出來亂咬人先啦

今日國旗都燒埋
平時已經著晒火
又顏色革命止暴制亂
今次真係鬼鬼地

好環球時報嘅偉倫即係支持香港搞次瑞士式嘅公投。

on撚9你封9晒全港交通會仲少呀

唔少人喎個個都係隨便行（一直唔見有黑警）
同起步點係sogo門口，行街行到中環金鐘等地方，個個隨心行，無指定路線，點會數到幾多人？

同埋星期六係「行街」唔係遊行
邊到有得遊，都比黑警禁左啦，唔係點樣下下告非法集結？
另外又講到咁溫和？同人民日報，大公果d差咁遠？

兩派互片緊

區區屌狗 越屌越多就真環球黨報係比內地豬睇，想淡化件事，令班支那人唔好關注咁多

燒山

黨報, 睇果啲都係白痴黎.

分分鐘比19勸掂咗

強國啲地區官方電視台就係咁
以前返鄉下福建拜山
或者早十零年深圳啲地區電視台都係

佢地話無人示威都得啦wfc

你個廢柴

831勁多人，無得計人數姐

開始驚喇？

一間完全唔可以用作fact check功能的媒體

屌 你 環球時報

你響現場咩？
牆都過唔到就收聲啦

睇完視點31就知，佢話示威人數不多，但宗教活動和其他活動就有很多人

去過晒大遊行 估計有接近30萬人掛。
同埋星期六沒一次聚到人

搞唔係問題
差佬唔比過
班黃絲中產唔會出

太子經過尋晚一役，原來我地今日在傳媒見到的只係冰山一角，在11點半所有記者被趕出太子站後，直到1點幾第一個傷者送出來，足足有2小時的“無記時份”。

然後今日封站
為左什麼?
毀滅證據。

有幾多人被警察捉左
有幾多人傷左
有幾多人被私刑
有無人死左
有無人被消失

我唔信警察的新聞稿數字
我只信港鐵的cctv
交出當晚的閉路電視錄影

而家先追究，係遲，但仲有得追，煲大呢件事，而家只有用群眾力量先可以迫到港鐵交cctv。

如果港鐵交唔出閉路電視錄影，或者相關片段已被銷毀
那就永遠無人知道真相。
這就是真正的“港版六四”

其實大陸係應該驚，
無出去嘅人
隨時做十八區街坊策反

果日6點幾見到返老銅條人流仲寬過去金鐘

無曬錢啦 原諒佢地啦

喔
仲好記得胡大編輯係咁針住路透社
官方認證路透社真料

連不反對通知都唔敢出就收皮啦好嗎？

想知如果佢批不反對通知書有幾多人去

佢批先得假

出咗都計唔到人數

唔和理非當然少人
仲要係白色恐怖、篤灰主義，藍絲痴線佬同濫捕底下
出黎和理非都會好驚比人秋後算帳

我老鬼都有行街

on9黨報 睇左曬時間

係手足嘅入嚟！！！

中共係覺得自己有民意嘅，搞返次200萬護旗手大遊行囉

依家都唔撚批和理非遊行

佢啱wo，都無人示威，大家只係幫手做stress test嘛

你都係想激多啲人出黎遮

燈撚埋自己

又喺度嗡嗡嗡

唔通中共維穩費見底想港人袋住先話晒環時平時都系極端民族主義既黨報嚟

其實係畜生唔批

唔好玩啦，無不反對通知書都勁多人出黎喎，以前無不反對，最多得一萬人左右，e家重多過以前民陣既遊行

今晚光明頂一定好精彩

俾藉口自己唔出解放軍同緊急法

胡錫進落黎香港就係觀察到咁

我都想民陣再搞遊行
冇主辦單位就冇人計人數
不過主要都係啲狗會反對

等十一

葵芳

係咪搵完自己友斬狗都冇民意反彈，就出嚟講幾句廢話

唔批
示乜撚？

唔講都唔記得有人斬狗

再講落去會唔識收科
仲有係胡撚樣講到明 中國無資源接管香港

我聽到笑左出聲 既然無又要面子 真係中國人特色

戒嚴人數仲少, 所以快戒嚴,生活回復平靜話咁易

燒國旗都冇人屌
前排支國旗跌左落海就成推護旗手

環時同人民日報收皮啦

我要攬炒！

唔畀搞遊行之後話你人數減少，笑撚死人咩

減少？咁琴日北大嶼條車龍咩黎？

都話左又拉議員又網絡攻擊又搵老黑打發起人
無非都係唔想條街仲見到百萬行
上一次民陣遊行佢地用解放軍呢招恐怖 香港人照出黎 就知道要升級行動唔再靠嚇 係直頭要香港人出都出唔到黎

恐嚇

戒嚴之後人數減小？

831 咁激都話無事

又報假消息比習大大

咪話
而家根本就系大陸無論點彈出彈入都唔會出軍只口交

個個驚、怯、自己自我搞散運動

你再盡d都一樣唔會出

星期六有批過咩

唔批遊行再話人少左

成日都以為嘴砲就可以令我哋驚

克警死全家 缺一不可

笑死 被撚化

假新聞報紙作大啲啦
話冇人示威好過啦

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

燒國旗玩到咁大竟然唔出聲